在回家路上

一個人，
天氣很冷。

呼。

我吹了一口氣，
低頭在想，
究竟是什麼原因，
和女朋友的關係如履薄冰。

「走了。」
我向她報告行蹤。

十分鐘
十五分鐘
二十分鐘
...

「凍唔凍呀？返屋企小心啲！」
我期待她的回覆。

但，她沒有。

是看到電話吧，
只是感情淡了，
就不會再著緊你的行蹤。
也懶得去關心你。